［冇fc，姑且一聽］吳志森：警嫂線報，依家新警畢業 被告誡唔放相上網 方便做臥底

話係來自警察家屬線報

以後既鬼會係新仔，相對正常身型，唔會有明顯特別

另外話伸縮棍爆黨鐵同搶鎗係嫁禍

新仔更易出錯
新錯之後更加一發不可收拾

有咩錯
共產黨都救佢唔到

睇戲咩

佢就係話因爲新人多所以咁多穿崩

係撚, 一比人捉到係鬼咪DEL佢檔案,佢唔係警察! 冇佢資料

係全新既condom呀

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

怕被起厎者

新仔既生死對老屎忽冇影響
拉新仔做臥底, 容易犯錯洩露身份, 容易比示威者發現
之後又可以想重演714雜差入沙田新城市事件

新仔被踢爆獅鳥左 都唔會有人知嘛

更容易變成condom

正

班傻仔未出更已經放哂青頭相上網啦

除非斷六親
否則你一入學堂 一個FD知 一傳十十傳百
應該要中學開始唔放相上網
做得condom仔就要斷社交